Сократить дробь
Вася не очень "дружит" с дробями. Но понимает: для того, чтобы их вычитать или складывать, нужно сначала привести к общему знаменателю. Помоги Васе написать программу, которая не только может вычесть две несократимые дроби, но и выведет результат в несократимом виде.

Формат ввода
На вход подается 4 числа: числитель и знаменатель первой дроби, затем числитель и знаменатель второй дроби.

Формат вывода
Выводится строка: числитель результата/знаменатель результата в несократимом виде.

Пример 1
Ввод        
13
21
3
7
Вывод
4/21

Пример 2
Ввод        
7
8
3
8
Вывод
1/2